老母投左泛民，決定停3個月家用

借啲意令人討厭支持白票嘅人?

死5毛

我想老母投本土/建制唔得 ？